D女人行路亂咁cut 線

比我望住佢隻腳黎踩

踩到佢鞋都甩

再扮野同佢sorry

女人行路真係要考牌

講sorry已經輸左

講句sorry ，佢條氣唔順，但又無得點，唔通告我咩

講sorry先高招

行路Cut 綫要望盲區

No 風度ar you

無望鏡

前面條友一攝就踩
對頭逆線一定撞埋去

冇鏡望

要打燈

懷疑女人唔識行直線

頭燈天生殘缺

佢地真係唔覺得呢個世界係有其他人, 特別係果d肥到就黎圓型既人型豬

試過地鐵落車比人迫向前
前面個仆街屌我推鳩佢，我屌番佢唔關我事，佢仲要話睇住我推，佢最好背脊有生眼啦
之後一腳真係唔小心踩到佢鞋跟
佢仲啤住我，我講左句sorry
之後踩多幾腳
佢又啤住我
sorry呀我真係唔小心嫁(第一下)

無啦啦cut入黎，停都停唔切

呢個唔洗講啦

終於有人講 飄住行路

女人出街真係要考牌

應該要裝返對燈打燈